tvb: xxx完成帽子戲法 由細聽到大

仲有無弟句？
日日都帽子戲法

無弟哥 有哥句

連入三球

有弟哥，冇甩拖